2019渣打馬拉松今日抽籤

抽中左
2月17號見

樓主team左幾多人

後補呀屌
對上五年10k都跑到
今年一上半馬就後補

10k 都要隊際

身邊人都中到
好期待一齊練跑

唔俾呀

半馬係咪未出result ? 收唔到email

出左啦

同另外兩個朋友報10km
三個都後補

半馬好似cut咗 quota?
定上年已經cut過

中左全馬

我都係收唔到email，唔知係咪填錯

10K後補
明明第一日去報
抽籤真係on9

好似今年cut左俾全馬

候補即係仲有機會啦

半馬pending 係咪姐係冇機

仲有機
總有on9 唔比錢

利伸： 2018 on9

你報名果陣無收到確認信咩

樓主我都中team但入到去冇地方比我比錢

Gmail有link 只有隊先會收到Gmail 你係咪隊長

有呀

我係 但入左去都係只可以填自己衫size

咁就唔係入錯啦
有無check過垃圾郵件

check完都無 算啦 可能上次報已經係2014 比人淘汰左

正常有呢項

屌我得自己個名旁邊先有鉛筆

半馬後補

你個名

有冇人知今年件衫係點，係佢個網好似搵唔到

上年第1次跑10k，今年報半馬中咗

10k 615

10k 同幾個fd齊齊中齊齊報晒challenge

其實咁多人點跑 最驚d友pair住散步霸哂d位
利申第一次抽中

10k? 你預頭 3k 都係咁不停搵位搵路

上年靚好多

2016唔係都係藍色咩

想問吓可唔可以帶電話, 藍芽? 驚冇歌聽唔識跑

幾時前要交錢?

下星期一23:59

可以

同前年個件有咩分別

第一年跑, 佢俾左8:15AM我
我想問有冇得改早少少

屌你老母email都無個自己禁去個網睇
然後話我被選中

咁大整古

半馬 8:00

屌 我都係
今年報半馬就後補

第一年半馬 8:30 留名

第三年跑半馬，想揀8點唔比我揀，同你一樣8:30

終點等大家

我第四年半馬，第一次830🤦🏻‍♂️

個網死左比唔到錢？

同17果件一樣喎，係咪未公佈新設計，用來頂住先咋

咁你帶多對腳穩陣啲

我都8半丫！第三年，但上年挑戰唔記得比錢 玩左其他半馬

Nike 有得試

唔係包埋鞋咁爽吓話 咁360又抵喎

改一改個色就係新設計

啱啱試嚟，都幾靚仔，啲料唔錯

已畀錢

你就想

一早過咗期
下年見

無email

屌 睇到個post先check email
得返 challenge race 揀

發夢如果識人有得做後門狗

佢一早幫你set好
唔駛自己揀

thank you

候補 好想要件衫

入左成日都入唔到比錢個網既

360剩係包件衫定點

想買對Adizero Boston 6 跑渣馬 ，知唔知香港邊到有得賣？

裝備得衫
會有號碼布嗰啲

想揀 challenge 都唔得